試著說外國人，不要說鬼佬

如果想用yellow object做文宣，其實我哋係咪都應該改變吓自己用字壞習慣，減少啲畀人抽秤嘅機會？

white object

Black object